有無人炒左一段時間都係輸錢多?

炒左都十年,今日靜靜地無野做,埋下條數
呢十年加埋都輸左40萬
而我只係一個搵5萬既打工仔

望返轉頭好似好on9,由第一日投資就同自己講,想搵多d,搵多幾千幫補下就夠
賺又早放,遲放又輸,呢十年好似白過咁
好失敗

今晚將所有野轉晒voo+qqq 10年後再睇返

allin tsla 過多十年 我諗你講唔出依句

十年前我一樣係舊登聽人講炒5仔,當時我乜都唔識,日供夜供,之後開始抽一部份錢轉牛熊....
我唔知係自己技術問題定係運問題,真係好似玩乜輸乜咁

其實要買妖股先有得贏
越妖越要買

搵5萬十年先輸40萬好少姐

搵兩萬，5年輸60萬

輸係正常，贏係好彩

有冇樓呀？

有,所以冇玩了

有料

垃圾

捨得回頭未

唔好輸就放棄 試下搵下問題所在 學下價值投資

十年40萬少事啦。不過你唔好炒牛熊，唔炒出炒入，等遲啲市況唔好咁大上落，搵啲便宜股票，等佢升。但唔好太心急，要搵平嘢

師兄同我一樣

一定輸錢嫁啦， 差在輸多輸少

認真過去五年玩牛熊輸廿萬

最近一年戒牛熊戒港股
轉玩美股正股

就算經歷今年三月武肺股災
都已經追返哂果廿萬

西利呀ching

用炒呢個字我諗已經解釋咗
炒家贏錢應該好少

股票必勝法！長久勝算高，回報大的交易方法

• 在股市大跌，道指連續跌超過一千點時，買入絕對優質的美國股票或指數ETF

• 絕對優質的美國股票或指數ETF：
1. 市值在一千億美元以上
2. 已上市10年以上
3. 股價長年來看是穩步上揚
4. 每次在大跌後，能迅速復原
5. 相關行業的龍頭公司
6. 該公司，行業在未來十年仍有發展空間
符合以上條件的美國股票或指數ETF例子：
蘋果，谷哥，亞馬遜，特斯拉，台積電等
道指，納指，標普500的相關ETF

• 只有在以上條件才進行買入，絕不在其他時候買入，否則你會在買入後面臨大跌，打亂部署，虧損本金

• 耐心等待以上條件發生才買入，並耐心長期持有，直至有非常可觀回報才考慮賣出

• 不受人性，群眾心理，傳媒消息，技術分析所影響，在發生以上條件時堅決買入，其他時候堅決不買入

• 分散風險，發生以上條件時最多只能以本金的25%買入，其餘本金留在再發生以上條件時買入，並買入不同的絕對優質美國股票或指數ETF

• 以上方法並非完全沒有風險，但已將風險與回報平衡控制，一旦買入後虧損，相對其他買入方法，仍能已較短時間轉虧為盈

• 以上方法無需因股價下降而止蝕，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止損賣出

• 以上方法無需因股價上升而止賺，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止賺賣出，有非常可觀的回報，或更好的投資才考慮賣出

• 以上方法知易行難，能保持耐心和信念實行的，方能做到長久勝算高並且回報大，恭喜你已經獲得股票必勝法！

呢個唔討論啦

嬴錢既人我見唔少,不過唔係我

點樣輸先

搵20k 都儲到600k輸
都算係咁啦